［國際戰線］立陶宛撐香港

話說 823 香港有人鏈活動仿效當年波羅的海三國Baltic way
我朋友share 左俾自己立陶宛既朋友
佢有個係議會工作既朋友見到 搞左呢個活動

我唔係希望打飛機話好多人撐呀
但係希望大家都多謝呢班為我地發聲既國際朋友

Link:

Gwong Fuk Heung Gong
Si Doi Gak Ming
Ng Dai So Kau
Kuit Yad But Hor

自推十連

推

多謝立陶宛朋友

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

9月2罷工

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

大學生罷課表達下訴求🙏🏻

pish

希望多啲人見到 國際戰線都有人理架

無論點都好，起碼今次可以俾全世界知香港人同中國人係唔同架